［投誠最後機會］鬼：自爆／贖罪／懺悔／自首區

OK